和理非既我哋，系時後要踏出第一步啦

5個月啦，我一直都系一個和理非，不同既集會游行，都留左不少汗水，但系陳同學，周同學及等等手足都離我地而去，每一位手足既離開，都心如刀割，我忍唔住啦，咁多個月黎，只係用post屌，唱歌，遠距離屌狗，手足在前，我在後，其實我認我細膽，怕痛，怯弱，但系手足一個個被扑街冚家鏟死黑警搞到離開我地，被捕，忍冇可忍冇需再忍，我決定踏出第一步，手足前缐見。新手上路多多包涵！大家都有自己既底缐，尊重大家，但我一定會踏出第一步。為香港，我們既家再出一分綿薄之力

願我地可以系煲底除罩相認

願榮光歸香港

Pish

推

自推

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

恭喜你加入, 不過新手無裝唔好上太前, 做好BLACK BLOCK同記得帶手套+遮面, 其他落場執生

要死幾多個周同學先肯出嚟?

香港人!！ 仲忍 ！！！?

欣賞手足心態
但係留意返正字
係 嘅 線
咪用殘體

純粹對標題有意見
行得出黎
就唔係和理非
係轉職

仲有係仆街

btw推